礦機全面啟動！

電腦大爆炸！

hashrate比想像中多300

電費諗起都貴

濕濕碎

礦機行水冷點睇?

物資將會全面進場

水冷卡其實最理想，可以成個radiator放出窗.....不過冇貨

咁慢

蚊型礦場

每日的收穫多少?
合計有多少算力?

唔夠圖J
影多幾張

係喎屌你,水冷仲有radiator放出窗呢招
不過要咁玩都好撚大工程下
而且好撚驚亂改會俾屋宇署話我非法僭建

而家先開始?

洗唔洗，吊出去咪得

完全冇問題，唔係eth果水

XMR都遲啦
3個月前同今日真係單車變86

柒頭皮‼️

差唔多，不過唔係xmr

咁係咩？求巴打推介

有無地方可以用中央冷氣水來散熱！
效果會好好多！

唔講啦，講左成堆人衝去mine，影響我收入

大佬可以tg我嗎？

洗咗幾錢

48k

屌你老母,香港就係多你啲自私閪,咁你開post把撚

吹咩，打鳩我丫，一係自己慢慢google

話人地自私，事實係想人地餵飯入你個口

屌你老母以為自己好醒,altcoin最賺錢都係頭40位,你走去買xrb一日翻幾倍,trx都有錢賺,仲要自己掘,on99

呢度大把人有帖有教學,不過無人好似你咁小家

咁你發左達未？

賺幾多呀

唔講以為你發咗

餐廳用秘制醬料又唔見有人屌🙈

本都未回

開左機一個禮拜得果4-5叉野

譚仔 一蘭d秘制湯底又冇人屌既

計左電費未?

電費咪一日65蚊-.-

-.- =.= 三.三 亖.亖

巴打用邊隻型號？
最近有打算同朋友夾份買大量

其實係Morse code嚟

vega64

PPC

咁傻豬?

碎料
我12部D3

唔明

56 FLASH 上 64

電腦白痴一問
投資左45K，而家賺左幾多

唔想煩

11-12k

just save the original ROM
download a ROM and a software to re-write BIOS
reboot
done

年年一月都係咁

大約用左幾多日先回本？

掘邊隻幣？

本來expect 4-5個月，前幾日之前講緊2-3個月就回本
依家未估到

又順手問一問，驚到懶屎未？

∞

難d∞喎

跌6成我都未驚過，又唔係成副身家.......

bin

4萬8蚊 8張64 vega
由出post果日開始跌

樓主

依家止唔止六成 ？

義海收工，1500張，8張都可以幫你收晒佢

7-8成，不過某隻幣跌落0.02再開始撈底溝貨

你咁黑會唔會又爆多隻幣架

樓豬仲入唔入多幾張挖

有二手卡放我都想收黎掘

我就入,夠平就大手入8張

首先要有人放卡

vega64我放9000一張

再爆咪再撈

屌，回返塘定係唔知bull trap了，散band

價錢都唔撚合理,唱淡咗個二手市場先啦

有人肯放先算

唱淡個市等D人咪撚咁心急用炒價買入,時間耐咗就會冇人買

pish

ASIC全面啟動

公板vega ?

版

yes

火爐wor
我掃緊ASUS ROG VEGA

ASUS ROG散熱好，我堆580 mining唔過60度

貓貓仲挖緊

旅行關係熄左機

之前挖緊邊隻，方唔方便私下透露一下

xmr etn

有肉食 ?